Title: CHVRCHES - Gun
Date: 2013-06-18 10:54
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: chvrches, music
Slug: chvrches-gun

![chvrches_gun]({static}/images/chvrches_gun.jpg)

Ich bin dem Synthie Pop verfallen. Genauer gesagt CHVRCHES! Der
Soundtrack für meinen imaginären Californien-Highschool-Abschlussball...

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F94123129"></iframe>

Das Video geht natürlich nicht in Deutschland. GEMA sei dank. Danke für
nichts! Aber es ist so gut, dass man sich sofort ProxTube installieren
sollte...

<iframe width="853" height="480" src="http://www.youtube.com/embed/ktoaj1IpTbw" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

